水晶宮無懼被龜扑 政府總部冒雨操練

水晶宮領隊法蘭迪保亞新官上任三把火！球隊下午1時多抵達香港後，只休息幾個鐘，下晝5點半，喺雷暴警告之下，仍然由君悅酒店徒步10分鐘，行去政府總部添馬公園作輕鬆操練。

由於雨勢愈落愈大，球隊最終只慢跑及拉筋近20分鐘就打道回府。不過，仍然可見法蘭迪保亞軍紀嚴明，備戰認真。

下季攞英超大熱

ALL IN左